投稿去外國報紙

各位巴打
大家最近辛苦啦
自問冇勇氣衝
係佢暫緩前都只可以搞下舊生聯署咁
但而家又冇尼個必要
所以決定寫下稿去外國報紙
講下香港嘅情況
都係第一次
各位巴打有經驗嘅
有冇話邊份易投D
大家繼續努力